（轉會）點睇小米mix2

部iphone6用咗3年，想轉會同埋要全屏
不過買唔起S8同pixel 2xl，htc LG又覺得麻麻，所以走去睇下國產牌子，Vivo Oppo都有全屏但新model都仲用緊micro USB，華為mate10pro就覺得太貴

小米mix2影相差同無面部解鎖，除左呢兩樣仲有無其他唔好，有無巴打有其他推介？

唔好講用國產牌子奶共，純粹想討論機款同功能，乜野都拉埋政治嚟講盞無癮

mix2我覺得幾靚，不過支那機不了

5t

巴打求請教，除左安全問題，仲有咩唔好呀

俾人吹噓有後台令我卻步 但其實大中國產或an機私隱方面係唔係做得比蘋果差？

用下腦都知啦 私隱？中國人：咩嚟架
我唔識你，但係用過iphone想轉小米嘅人真係好撚on9。。

Ipx

想問大家點睇小米mix2呢個手機型號only，on9唔on9又唔使講到咁激進，不過世事無絕對，用過iPhone就一定寫包單唔轉會咩，同埋我都只係問下啫
Take it easy

好撚勁 好撚靚
其他野你可以去hkepc問 問連登廢人無用

OK THANK YOU !

可唔可以講詳細少少

1+5T 其實有齊你想要既野 $3688HKD

goolge play 有得幫你disable
而且要驚都唔係你驚先~你知唔知1+ 係歐洲果面幾多人買

仲有你真係介意就唔好賣國產機,俾多少少錢買大廠***/SONY etc....

又嫌呢到激進，又怕講政治，不如上hkepc問好過。

唔係嫌激進，係希望純以機既規格問下，btw thanks

純以機規格, 小米MIX2性價比唔算高, 佢第一次HIT係因為全機屏做到話題, 但其實第二代佔屏%好似仲低左, 但就比第一次無咁易一跌就爆MON
要性價比你不如出1+5呢D, 我覺得比IPX, 三星呢D抵玩得多, IPX既價真係唔值囉
至於安全性, 你就咪聽呢度班人講咩野不了, 比起十幾億人你自問有咩野值得俾人監控, 不過唔係好建議手機搞銀行戶口野

監控肯定有，你預左你一舉一動都會俾人check住 唔介意咪買囉

快撚柒啲買啦

差左係俾中國監控定俾美國監控

你好衰

你係得到問得一個結果既姐

擔心oneplus 但唔擔心小米

old seafood論壇都好去

啲討論至少高汁過依度先

elephone S8 早幾日有flash sale 入左部當後傭機用/hotspot 用

影相垃圾 mon廢 得個款睇

D資料俾google用來提升服務同俾政府機關打壓人權差好撚遠wor

咁仲唔走？
又要嫌低質又要喺到留言，乜撚野心態
epc班阿叔連金立依D垃圾牌子都可以吹奏，真係高質

基佬親共，大陸iOS比晒中共
香港點會無份？
美國可以唔比資料，打官司
係大陸為左做生意，自己想

iOS同Android真係有分別？

只有Google甘離開大陸市場先有機會唔比料中共
同大陸做生意 暗底一定比晒中共

唔好諗 快啲買

痴撚線 ， 亂鳩咁屌係咩心態？

我淨係見到依個Post話人盲反仲多過討論部機
但明明個Post都仲未有人屌支那屌屎米，咁快起晒鋼係咪身有屎？
老老實實，每個人考慮因素都唔同，唔通一定要跟epc班阿叔，喺到死計爛計性價比吹奏支那機先唔係盲反咩
我又唔覺得連登反支那係亂鳩咁屌喎，事實係支那機就係有後門偷資料，Lenovo、屎米、1+都俾人捉過啦，有證有據何來亂鳩咁屌？

全屏就iphone x
有乜機可以比上佢 買貴小小就唔怕啦

無錢你就咪撚揀啦樓豬

影相唔得 無防水 其他ok 遲下更新仲抄埋ipx個手勢控操，叫做多樣野玩

中國人咪買囉

見有人屌埋我地手機台，咁認真回下樓主部mix 2 。
Hardware 唔得，過氣u, ram不足，電量唔好，前鏡柒到要放係mon底。極易碎機身！無face unlock, 收懷舊
Software os 屌米垃圾miui, 系統多垃圾唔好用扮ios就唔使講，入面仲要植入埋廣告，要用家睇廣告幫佢賺錢，買佢果個個腦真係有問題！
影相？就無謂提啦
唯一優點係大mon, 如果真係要買，買完要root機刷rom先用得下。

呢度唔會有你想要的答案
此post已完

喺呢度同連登仔討論，最後班港豬毒撚都係叫你買返iPhone 8 plus.

你岩

小米大陸一致好評
連今年都傳小米會來香港上市

小米係旺角用120萬租金開新鋪

唔用小米就走寶啦

快啲買啦樓主

隻角一落地就打柴

其實有無諗過，後唔後門呢樣野仲重唔重要。

其實所有user應該要有個awareness，而唔係靠個software黎幫你做cyber security。有咩野我係可以擺上網，有咩野我係可以send 出去，有咩相我係可以用電話影。其實所有user 都好應該衡量下每樣擺落電話到既資料，如果比人盜用會有咩後果，而再諗下你應唔應該擺入去。唔好成日以為用緊咩電話就唔會比人監控/hack

親中又點會怕資料傳輸，無視呢點係贏晒嘅